中共分枝伸入美校園？傳中國交換生在美大學組「臨時黨支部」

伊利諾大學厄巴納-香檳分校（University of Illinois at Urbana-Champaign ，UIUC）的中國華中科技大學交換學生，在該校組織中共「臨時黨支部」。（圖片擷取自《外交政策》網站）

〔即時新聞／綜合報導〕美國多所大學被發現，有中國交換學生在校內組織「臨時黨支部」，並藉此監控中國學生是否有「反中國」言行。

《外交政策》（Foreign Policy）雜誌18日刊登文章指出，美國各州大學皆出現由中國交換學生組織的「臨時黨支部」（temporary party branch ）。報導中舉出，2017年伊利諾大學厄巴納-香檳分校（University of Illinois at Urbana-Champaign ，UIUC），有9位中國華中科技大學的交換學生，在該校組織了中共「臨時黨支部」。

UIUC「臨時黨支部」會安排學生觀看中共十九大影片，並要黨支部成員回報其他中國同學是否有反黨言行。有中國交換生表示，在赴美前，原就讀大學會要求學生不得參加美國的法輪功聚會。

中官媒《環球時報》也曾報導，這些海外「臨時黨支部」的任務包括「推動黨和政府的政策」。

UIUC公共事務辦公室則拒絕回應，是否知情校園內有中共黨分支，並稱「我們確保中國交換學生，有機會自由追求UIUC提供的教育體驗」。

《外交政策》文章中稱，這些「臨時黨支部」在交換學生們返回中國後就會解散。而除了伊利諾州，加州、紐約州、康乃迪克州、北達科他等洲的大學，甚至歐洲、亞洲國家校園也出現過「臨時黨支部」。

滲透

咁做只會令美國更大力打壓返中國

留名睇ban埋留學生

即時驅逐出境啦呢班垃圾

侵侵地頭玩嘢
On9中國人係咪以為自己大撚晒

完

組織黨支部係政治工作黎
去讀書應該係study visa 全部都可以被驅逐出境
如果認定係間諜行為仲可以拉埋

係佢地想限制人地言論自由在先

自爆為共諜

向CIA舉報左先

係law，美國無權驅逐佢地，除非間諜活動，不過學生做得d咩間諜活動

話撚左唔可以放任班黃皮狗
冚把爛都係共諜

FBI

你同班垃圾相處過未
佢地做親所有野都涉及諜報行為

成班智障咁唔想要個visa?

NSA , FBI 做野

點哂相，第日申請綠卡果陣

美國無權驅逐佢地??
直接用Persona non grata 已經得啦

洗乜
student visa根本唔俾做呢啲野
即刻趕走都得啦

全部都係間諜？

踢出校啦

支那豬

戇九，仲要唔要綠卡架？

真正癌細胞

呢間uiuc香檳係支那重點滲透大學之一

使乜去美國
香港堆NDS都係啦

危害國家安全，即時遺返啦屌

冇撚錯嘞，香港啲蝗蟲學生一到步都要去中聯辦報到，你以為去派米呀，梗係接受間諜任務啦，從大到偷技術，用陰户策反外國人員，小至打小報告告發本土派，全部都係間諜行為！

大陸留學生去到外國一樣係咁從事間諜活動，美國遲早會驅逐佢哋(香港人揸特衰嗰d都會受累)

香港支那NDS都要向中聯辨報到啦

強烈支持，開多幾個，有幾多開幾多

呢班支國人出到去仲要做狗

聽過一個案例
有個支那留學生係美國讀PHD, 但讀得唔好佢學校唔要佢, 咁student visa 就要停, 佢就要返支那
但佢唔想返支那, 想留係美國, 你知唔知佢點做?
........

有興趣既可以查下CSSA 係咩料

P.S. : 唔係講緊綜援

會否令麥卡錫主義重來

好笑喇, 包容係雙向既
自由世界包容你地臭閪支那三十年, 臭閪支那一日都未包容過自由世界

西方依家先知大陸學生咁多衰嘢已經太遲

好勵志既故事
教訓我地要識多啲中國留學生，之後舉報佢地

遲早連留學都禁埋就好笑

中國留學生100% 係間碟牒, 冇例外

仲有嫁去外國既中國女人都100% 係
e.g. 朱西伯格老婆

應該將呢個案例係大陸瘋傳等佢地互相舉報